今晚亞冠買邊隊？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

艾薩德讓平半

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

1:1 中場休息

最後3:1完

浦和紅鑽讓半

紅鑽

1:0 中場休息

讓得球半差唔多

緊熟

瀨野

1:1完場

希拉爾vs伊蒂哈德
讓球客隊+1

不定時發放五大聯賽精選盤

1:1中場休息